# translation of scout.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scout\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-28 11:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-15 21:33+0200\n"
"Last-Translator: Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <http://10n.opensuse.org/projects/scout"
"/scout-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.3\n"

#: scout/autoconf.py:9
msgid "Search for autoconf macros inside the m4 files."
msgstr "在 m4 檔中搜尋 autoconf 巨集。"

#: scout/autoconf.py:13 scout/bin.py:107 scout/header.py:13
#: scout/__init__.py:825 scout/java.py:13 scout/library.py:13
#: scout/webpin.py:50
msgid "repo"
msgstr "套件庫"

#: scout/autoconf.py:13 scout/bin.py:107 scout/header.py:13
#: scout/__init__.py:825 scout/java.py:13 scout/library.py:13
#: scout/webpin.py:50
msgid "pkg"
msgstr "套件"

#: scout/autoconf.py:13
msgid "m4"
msgstr "m4"

#: scout/autoconf.py:13 scout/autoconf.py:14
msgid "macro"
msgstr "巨集"

#: scout/autoconf.py:14 scout/bin.py:108 scout/header.py:14
#: scout/__init__.py:826 scout/java.py:14 scout/library.py:14
msgid "repository"
msgstr "套件庫"

#: scout/autoconf.py:14 scout/bin.py:108 scout/header.py:14
#: scout/__init__.py:826 scout/java.py:14 scout/library.py:14
#: scout/webpin.py:51
msgid "package"
msgstr "套件"

#: scout/autoconf.py:14
msgid "m4 file"
msgstr "m4 檔案"

#: scout/bin.py:62
msgid "Search for binaries contained in the packages."
msgstr "搜尋此套件中的二位元檔。"

#: scout/bin.py:107 scout/bin.py:108
msgid "path"
msgstr "路徑"

#: scout/bin.py:107
msgid "bin"
msgstr "bin"

#: scout/bin.py:108
msgid "binary"
msgstr "二位元檔"

#: scout/foo.py:9
msgid "- template module -"
msgstr "- 樣板模組 -"

#: scout/header.py:9
msgid "Search for C/C++/Obj-C/Obj-C++ headers."
msgstr "搜尋 C/C++/Obj-C/Obj-C++ 檔頭。"

#: scout/header.py:13 scout/header.py:14
msgid "header"
msgstr "檔頭"

#: scout/__init__.py:148
msgid "show this help message and exit"
msgstr "顯示此說明訊息並離開"

#: scout/__init__.py:155
msgid "show program's version number and exit"
msgstr "顯示程式版本並離開"

#: scout/__init__.py:198
msgid "Usage: %prog [global_opts] module [local_opts] search_term"
msgstr "用法： %prog [global_opts] module [local_opts] search_term"

#: scout/__init__.py:205
#, python-format
msgid "select the output format (default %s)"
msgstr "選擇輸出格式 (預設 %s)"

#: scout/__init__.py:212
msgid "list of available modules"
msgstr "可用模組清單"

#: scout/__init__.py:228
msgid "Available modules:\n"
msgstr "可用的模組：\n"

#: scout/__init__.py:279
#, python-format
msgid "The name of module is mandatory. Use %s --help"
msgstr "模組的名稱是指令。 使用 %s --help"

#: scout/__init__.py:366
#, python-format
msgid "%s is not a directory"
msgstr "%s 不是一個目錄"

#: scout/__init__.py:425
#, python-format
msgid "Cannot not open database file '%s'"
msgstr "無法開啟資料庫檔案 '%s'"

#: scout/__init__.py:699
msgid "Available repositories:\n"
msgstr "可用的套件庫：\n"

#: scout/__init__.py:731
#, python-format
msgid "Usage: %%prog %s [options] search_term"
msgstr "用法： %%prog %s [options] search_term"

#: scout/__init__.py:733
msgid "list available repositories"
msgstr "列出可用的套件庫清單"

#: scout/__init__.py:734
msgid "inverse search by package name"
msgstr "以套件庫名稱相反搜尋"

#: scout/__init__.py:735
msgid "select repository to search"
msgstr "選擇要搜尋的套件庫"

#: scout/__init__.py:781
msgid "No repositories found ..."
msgstr "沒有發現套件庫 ..."

#: scout/__init__.py:825 scout/__init__.py:826
msgid "module"
msgstr "模組"

#: scout/__init__.py:953
#, python-format
msgid "Cannot find a formatter for a %s"
msgstr "無法為 %s 找到格式"

#: scout/java.py:9
msgid "Search for java classes inside the JAR files."
msgstr "在 JAR 檔案中搜尋 java classes。"

#: scout/java.py:13 scout/java.py:14
msgid "jar"
msgstr "jar"

#: scout/java.py:13 scout/java.py:14
msgid "class"
msgstr "class"

#: scout/library.py:9
msgid "Search for shared libraries."
msgstr "搜尋共用函式庫。"

#: scout/library.py:13 scout/library.py:14
msgid "library"
msgstr "函式庫"

#: scout/python.py:9
msgid "Search for python modules."
msgstr "搜尋 python 模組。"

#: scout/webpin.py:13
msgid "Search in packages using the webpin webservice."
msgstr "在使用 webpin 網路服務的套件中搜尋。"

#: scout/webpin.py:45
#, python-format
msgid "Cannot retrieve query results ... %s"
msgstr "無法取得查詢結果 ... %s"

#: scout/webpin.py:50
msgid "ver"
msgstr "版本"

#: scout/webpin.py:50 scout/webpin.py:51
msgid "arch"
msgstr "架構"

#: scout/webpin.py:50
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: scout/webpin.py:51
msgid "version"
msgstr "版本"

#: scout/webpin.py:51
msgid "repository URL"
msgstr "套件庫位址"

#: scout/webpin.py:51
msgid "matched files"
msgstr "符合的檔案"
